旺角區選投票站附近驚現近50枚汽油彈

旺角區選投票站附近驚現近50枚汽油彈 警查來源動機

現場是洗衣街239號旁邊一條橫巷，警方下午約3時接獲市民報案，指上址發現一批汽油彈。警員到場，將現場圍封調查。經點算後，初步證實有4盆汽油彈，每盆有10多枚，警方在場另檢獲多個空樽及仍未入樽的汽油。

涉案現場對面是界限街1號體育館，周日將作為區議會選舉投票站，警方正追查該批汽油彈的來源及使用動機。

又出招

政府取消區選前奏

以前一聽到汽油彈個名就好嚇人, 而家聽黎好似叉燒包咁好平常

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

汽油彈只係用你平時生活可見嘅嘢嚟整

有炸彈先講喇 又係工賊會出埋d狗招

一定係擺喺地下俾你查到啦真係on 9

明顯係工賊會啲興趣班

日常用品化